【武漢肺炎】俄羅斯首現確診病例 意大利宣佈全國進入緊急狀態

【21:54】意大利確診首兩宗新型冠狀病毒肺炎個案後，總理孔特宣布該國進入緊急狀態，撥款500萬歐元應對疫情。緊急狀態將維持6個月。

【21:32】俄羅斯有兩名中國公民確診新型冠狀病毒肺炎，是俄國首次有確診病例。兩宗個案分別在俄國秋明市，以及與中國接壤的外貝加爾邊疆區確診。

Who cares WHO?!

中國逼到意大利進入緊急狀態
又贏， 不戰而屈人之兵

就武漢一個城市爆左
一個月傳到全世界都有而且9成幾中招係去過武漢既人
12月武漢醫院都爆緊
傳緊有武肺
班武漢人重全世界周圍飛
唔係生化武器係咩